四面楚歌？ 共軍邊境狂播印度歌 印軍黑人問號

中國和印度部隊邊界衝突持續，7日在拉達克丘舒爾（Chushul）一帶傳出45年來的首次槍響，雙方事後繼續展開對峙。印度媒體引述消息指出，解放軍在山脊哨所設置多個喇叭，並播放印度旁遮普地區的歌，對此前印軍指揮官表示，1962年和中國的小規模衝突中，解放軍就用過同一招了，當時讓印軍對此感到相當困惑。

On9

要打去練舞室打

四面楚歌戰術有效係因為楚軍離鄉別井打杖，
所以會思鄉

但係印度今次響自己屋企隔離打杖咋嘛
返屋企仲近過解放軍

唔播軍歌播印度歌

你班友識乜野
支那5000年歷史搵出黎既策略一定牛B

有冇播印度F4？

同埋當時楚軍已經歷多次大敗 軍心散離 播歌只係更促進佢地敗亡。 依家印軍有不斷打輸仗準備敗亡咩?

嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟 打打打
打撚死支那死仆街

為表友好，印方播呢首回禮

如果印度反擊播嗰啲臭閪抖陰學貓叫
支軍係咪會全軍潰散

而家手機又可視像又剩
衰極都有個電話打下掛，仲思乜鬼鄉

同泰國流星花園一樣
睇一次笑一次

可能想幫印度打氣呢

東京玫瑰果類野

印度佬頂唔順先

其實係漢朝9up打飛機，邊有軍隊會咁on9

嘟嚕嘟嚕嘟習大大

而家可能變咗令印度更加熱血
陸運會咁撚樣

個環境廣闊 要咁遠都聽到 D聲應該拆到仆街

嚕督嚕督大大大

永遠用自己文化去代入外國人
永遠無進步

打打下幾個山地師喺度跳舞

二十世紀仲玩四面楚歌

激厲士氣

成班係到da da da

唔好對支那狗既文化水平有咩期待

仗都唔撚識打

識咩呀 吵住咖哩佬訓覺咪贏

共軍係咪想用印度歌學定印度話嘅sir this way

中共：睇Bollywood發現咗Music一起全世界印度人都會放低哂手頭上嘅嘢開始跳舞

咩戲

軍官可能仲以為好有效 仲唔打擊到你地士氣

同一方法理大用過

幫人地打鼓振奮

淨係識抄表面嗰樣嘢
又唔去深究原理係咩
支那一貫作風

印軍自己潰散先

幫對手增加士氣

中共真係影衰曬中華文化

印度佬聞歌起舞支軍一定仆街
電影都有板睇

我都係即時諗起

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁印度音樂咪更堅定左印度仔保家衛國的決心?

叫印度播中國禁歌

下次佢哋係咪準備望海底撈止渴黎振奮士氣

四面楚歌有效係因為：項羽聽到敵陣咁多人識唱楚國啲歌，就知道好多自己人叛逃咗去劉邦嗰邊

但而家咁播歌法完全唔work囉

印度播黨2代係外國揸法拉利食女D片，

等班傻仔知道每月搵幾千蚊人仔，幫共匪打生打死

睇住都覺得爽

我記得印度戲裡面一起music就會有個超人突然彈出黎做低曬啲敵人

你要離鄉別井 前途未卜咁去打仗
仲要俾人打到仆街 無哂士氣 其實係會思鄉
但而家幾遠都有得聯絡到屋企 軍心又穩 唔知解放軍做乜鳩
搬字過紙 都唔睇實際情況嘅

而家有車，幾撚方便

圍理大 果陣都有玩播歌
不過播撚埋D 80年代 脫撚晒節既老野歌

本身呢啲膠聞當笑話睇下就算
但係理大嗰次真係令我醒覺呢種膠聞原來唔係作文，係真人真事

腦入面有個畫面係d印度軍聽到歌之後忍唔住好似印度片入面咁跳舞

聽講跳舞係印度人嘅基因
一定發明咗聲控武器
不戰而屈人之兵

共軍唔係以為人地無得上網呀, 以前就話寫封信要幾個月先會收到會思鄉姐, 今時今日差極都有衛星通合信, 要見屋企人要聽歌唔會自己上網??

Do lu do lu do lu lu da da da

播take down the ccp

再一次印證共匪係一堆不學無術、東施效顰嘅烏合之眾

呢首真經典

係有用嘅 不過播錯歌
應該loop抖陰啲弱智洗腦歌 擾亂軍心

係咪睇得印度戲多 以為班印度仔會聽到歌就跳舞

係咪向印軍暗示嗰度已經係印度嘅領土

2000年前嘅兵法

咖哩會唔會聞歌起舞

嘈音攻擊 有時隔離公屋 開電視勁大聲就知咩料

習大大當自己係韓信
1.明攻印度,暗渡不丹
2.四面楚歌

大都督

係啲狗車都播 係山都聽到 唔知想點

每次睇都笑到PK

四面印歌

二戰都有類似既心理戰呀 用假電台射去對家度 半真半假咁 削弱對方鬥志

打打打

洪卓立

十面埋伏

嘟嘟 嘟 嘟嘟 嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟打

無計啦，佢哋無咩讀書唔識㗎喇

南韓都對北韓用過呢招 亦都真係work
不過人地係條件差到要走佬 根本就唔同

印度佬: 幾好聽喎

硬了硬了硬了硬了 幹你媽的

播歌
我即時諗起d呀叔開行個喇叭踩單車個情景

死黑警都用過呢啲垃圾招 不痛不癢

解放軍啊學貓叫
近平喵喵喵喵喵

叫班雞一字排開
拎塊西邪住班印軍可能仲有效
清朝用過

嘟咕嚕嘟咕嚕嘟大大大

屌

打打打打打打打打打打

乜印度人會識四面楚歌ge 中文成語同背後典故咩??

我係印度就播Glory to HK

義和團 - 走進共和

用唔緊要
咁情況一唔一樣先
大陸真係ON99

南韓係播返自己啲歌喎

你啱

口交部成日錯用成語同詩詞，就知道班人既文化水平

一播小蘋果
班解放軍個個賓州都軟晒

人哋播K-POP引人脫北
解放軍播家鄉歌叫印度努力保衛家園

印度佬係咪諗緊“乜撚嘢年代呀，播啲歌咁撚舊嘅”

終於明白孫子兵法點解呢樣嗰樣
因為中國自古就多鳩餘

你睇啲電視劇都知依家文化水準仲差過以前
因為啲官紅二,三代頂自己老豆個位

共產黨係柒開架麻

笑撚死人咩

唔好睇咁多兵書
睇壞腦

我淨係見到佢哋走向子彈

中共Ｄ土包變相祝賀印度會勝。

心理戰術

等d印仔開始跳舞就殺入去

搏印軍打打下去咗跳舞啩。。。

2020年，打仗仲係徒手同播歌
個諾貝爾和平獎係咪應該俾佢哋

讀歷史真你好緊要，唔好一枝半解

印度歷史都唔短喎，文明古國

現代仲玩四面楚歌......

當呢拉 發則dom 病化嗲吖 梳嗲do嗲破卡

入黎就係為左呢隻歌
嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟 大大大

共狗做乜鳩

吟遊詩人地圖炮

唔好話我地識佢

播Bollywood

應該核爆三峽、深圳同北平
睇匪支點死

支那應該播JAV，有聲無畫，印度一定理智盡失

打泰國係咪會播「漏奶~咩撚關係~」

想投降？

直接講你個名咪算囉

笑死

namaste

人家熟讀孫子兵法

肯定播依首

屌佢老母諗起poly
支那狗同死黑警一撚樣

等印度佬快d打鳩支那, 等支那前線可以返屋企

打擊到呀 衝啦

佢哋有氣唱？

嘟嘟嘟大大大

印度四大神曲
嘟嘟嘟嘟嘟 大大大
漏奶 咩撚關系
陳師姐 陳師父
硬了硬了硬了硬了 幹你媽的

老解死返東北玩泥巴啦

理大圍城？

岀完關刀玩四面楚歌

印度劉青雲，無得輸

支那匪軍樣樣輸，鬥下歌舞同褶被

諗起poly
所以話警犬同共狗真係唔洗分得這麼細

香港黑警好似都用過呢招

係我就播返舌尖上的中國引返班口腔期

情況唔同，果時班狗意氣風發串9入面d人，諗住一網打盡

仗

仲要幾千年前嗰招放落今時今日

好似播咸片好啲喎

分分鐘佢哋覺得自己好撚醒添

人民日報：求和

其實係練緊舞準備過擋

佢地無視現實ff緊印度比自己打到仆街
兵疲力倦

理大播錯歌 但呢招都可能有用
但印度個班係軍隊 隨時臨訓都插耳筒聽

同理大圍城同一個指揮官？？

佢地有無諗過班軍人唔係旁遮普人，完全唔撚知首歌唱咩

激勵印軍要保家衛國！俾支那入侵就自古以來都係支那人！

不如叫個老解司令番去問韓信先啦
當時敵軍潰敗，又在異地上戰鬥
思鄉至瓦解到戰意

家陣你踩人地頭播d咁既野
班印仔諗起國仇家恨
除時hi起上嚟捉你幾件玩爆你屎忽呀

心理戰術完全不同
不過東施效顰
貽笑大方

關撚5000年事咩！
殺人毛魔既 敵駐我擾 敵疲我打 咋！

啲招舊到唔舊

又薙刀又四面楚歌

dududu dadada

* -> O

人地佔上風出四面楚歌冇撚野呀
叫人讀中史讀左啲咩出黎

幹你媽～～～～～～幹你媽的媽的媽的媽的

印度佬：哇對面有人播我地既音樂，裡應外合打仗一定贏

黑人問號印度版

咪同Poly大戰一樣
以為有效，但對手都唔知你做乜

漏奶係秦文

而家班文革一代 讀得幾多年書 連四字成語都會用錯

中共派左好多人去天星碼頭同屯公同依招
零殺傷力，仲加左士氣

印軍士氣高到爆炸，遲下可以手撕中國鬼子。

係就播呢首

孫子兵法？

分分鐘解放軍自己都聽到一頭黑人問號 聽完都覺得心煩, 又聽唔明又鬼食泥咁, 幫人增士氣再打擊自己士氣, 真係一流既戰技

你播D 女人叫春聲好過, D 印度男人性慾咁撚強, 你播完谷住谷住D 精力去撚曬碌鳩到咪打仗都冇力囉

連登仔識啲咩
呢個唔係對外嘅戰策，而係對㗎。

做完之後對內宣傳話我軍使出歷史戰策4面jam歌，一聽就知好勁勁，所以已經未打都已經贏咗印度。 又可以呼籲國內小粉紅打一輪飛機，對內士氣+50 之類

使用民鬥民嘅內戰無敵稱號，你估佢呢個稱號流㗎??
點都諗到方法挑動班愚民情緒 +愚忠 +士氣。

印度係唔係應該用血染的風采還擊 ：0）

播依首

有冇諗起理大啲黑警係度播歌 話民意逆轉